有冇人試過有deja vu感覺？

有冇人一齊討論下？你嘅case係點？

我由幼稚園開始一直有deja vu嘅情況
電影trailer，日常片段，好多野都可以deja vu
曾經中學有段時間持續困擾過我一年有多
日日夜夜出現
幾確定自己係夢入面見過某啲野 但係冇人信
每次依種感覺出現就會想嘔同暈
之後少左但係keep住過一排就會有

近排又發作
種感覺係無時無刻都可以出現
近幾次直情係係夢入面作嘔 起身差啲唔出黎
好辛苦

有 明明應該係第一次見嘅野會覺得以前曾經見過

就黎變月經
btw試過 不過細個出現次數多啲 宜家好耐先一次

El Psy Congroo

既視感？

我都係

經常有

有冇人都係會好頭痛頭暈同作嘔？

差唔多日日都有

啱啱又有 好想嘔 差啲暈低

(中文)

穿梭水泥牆相縫隙，到底想逃到裡
如何逃出無所不在的空間
在交雜恐懼與憎恨的小行上
邪惡勢力笑著說：「人類已在掌握之中」

連鏡中的自己都笑了，在水泥的縫隙之間
不知在哪裡看見兩人的愛情與執著
邪惡勢力笑著說：「人類已在掌握之中」

連你，至連你都費人疑猜，忘了心，死了心

未來，過去，現在，人類的連續劇 Déjàvu
腳本總是似曾相識
重複的是無能承擔傷害的你

死、生、現實、生、死、瞬間、無能的我不斷重複

沖涼成日唔記得洗左頭未
諗下仲死 太多想似嘅沖涼經歷干擾自己
最後又要洗多次

唔知算唔算其中一種